嚴選過海巴士之霸(紅隧）

俾我揀一定係171
平時係堅拿道西 d車又密又多位
九龍過香港係隧道口個站又係外圍 唔洗係中間排巴士龍

171

301 104 朝早超多車
等112 116 有時想屌鬼

緊係171,10架171都無1架107,佢老母放工時間仲特登吉車黎停站轉171牌,107,170長龍到仆街

171 九龍去香港最勁見過三部吉車一齊黎

返過九龍都係 兩架一齊去埋站 仲有架就飛站
成日都吉車過海
完全係資源錯配

有南港島線171仲係咁癲

其實城巴佢點做到咁密咁多車 如果我返屋企果架都係咁 就好啦

106屌哂你地老母

106
可以試過90分鐘都無一架車先係過海車霸王

附上放工時間171過海圖一張

101,102,118

101 搭到世界末日都未到

癲條毛 跌哂喇

606

咩班次行紅隧?

尋日下晝坐171返九龍
半車客都係紅隧口站落
少咗好多去旺深嘅長途客
多數去晒坐地鐵

88R

試過最高紀錄8部171先黎107，接近一個鐘

88R, 118

118 塞一陣紅隧極速到港島東

呢條線好撚on9

101